男同女之間有無純友誼？

諗左好耐 大家點睇？
男同女之間究竟有無純友誼

豬扒咪有純友誼

有
但係我覺得男人認為嘅純友誼
同女人覺得嘅純友誼係唔一樣

有 識咗十幾年 當咗係屋企人

有 因為根本大家會知唔會同對方一齊
好多野都可以放心當佢朋友咁分享

願聞其詳

有純肉體

越樣衰越純

我覺得無 點都有少少鐘意
只係果種鐘意 可唔可能變成愛

你唔靚咪有囉

有
一個正常一個Gay
一個正常一個Les
一個Gay一個Les
一個正常一個性無能
兩個性無能

樓上bye bye

有，大把

男人與女人之間不可能有友誼，因為他們一定會進行性交。

只要承認 接受朋友間都可以有親密行為
咁就會有

社會對性有規範 老作一種關係係超越友誼
只有呢種關係先可以有性行為
偏離呢種關係嘅性行為 就被定作「唔正常」

但呢啲野全部都係人定

單方面純友誼就會

有

咩都會傾，18+都可以無限傾

能成為密友大概總帶著愛

不論同性定異性朋友之間嘅友誼都一定有愛
係爭在platonic定係帶有性

有
同識好多年friend做愛幾熟都好都會戴套同唔錫咀

試過純友誼好frd左7年
日日大小事都同對方講
晚晚一齊打機
突然間有一刻大家都有感覺
但大家都有伴 肯定唔會一齊
之後我結婚
最後冇再聯絡

能成為密友大概總帶著愛

下個ac見

男同男都無啦

巴打都係

點解

巴打你個女朋友唔洗做數咩

名呢

男同男都冇啦 何況男同女

傾傾下就搞埋

3歲細路哥個時可能有既，一係一方係同性戀

有呀 識左好多年同好熟
有d一齊去埋旅行都冇事發生

睇你自己點諗架姐

大家互相都無興趣

雖然佢幾靚

戴套肛交保護大家

有，女要大過男方好多
或者其中一方生得樣衰

樓上4條下個ac 見

有，但要睇大家心態點諗

點解咁多人中雷

除非兩邊都好樣衰，得一邊樣衰都總有另一方有非份之想

你quote 埋幅圖
下個ac都見唔到

連登依家係blacklist ip
開左分手即刻收皮

jm9

Ban 得

。。。

唔好再quote
係真心定假膠

你都係

由細對到大 識咗十幾年各自有男女朋友 從來冇試過對對方有非份之想

屌 上面做乜成班烈士
onlun99

有，你唔會個個都溝㗎係咪

唔好再quote
請善用預覽回覆，check清楚自己打過乜

唔係變左一個人玩自殺，幾十個on9陪葬

有,由中學讀書到出來做野埋都成12,13年...
幾個月前先一齊去過旅行
仲要我求婚佢自掏荷包飛去日本打點所有野

唔會定係一齊唔到？

點解冇 兩邊都冇諗過發展咩都同大家講就係架啦

有但唔會好熟個D

LM睇連環大爆炸

答返樓主，純友誼係會有，但一定係建基於雙方第一印象見面就知道同對方完全冇可能。

無錯，仲要係雙方，一旦單方覺得有可能，已經無可能有友誼

上面一炮幾響

有啦
能成為密友總帶著少少愛 但唔係個隻囉

冇
通常異性朋友只有幾種可能性
一種就其中一方有拖拍 冇可能住
一種就未岩timing 等耐左就會有
一種就係未講出口姐

lm

有，樣子愈醜愈純

岩岩識果刻就係純友誼
然後感情尼家野隨時變
所以睇你點定義同用咩角度睇
短時間內好多都係純友誼
唔計發下白日夢呀邪念尼D既話都大把純友誼
另外同FD既另一半都好多係純友誼

無。
能成為密友大概總帶著愛

sbt

Lana Rhoades
呢件正
真波, 專玩屎忽

或者女果方大個男方好多

真 同我最friend嗰個異性朋友就係
完全冇鍾意過佢 識咗好多年

平時好日都唔傾計 一傾就係有心事/大事
一個月先食一次飯

有

實有嘅，但好多時候女人以為係純友誼其實男嘅唔係咁諗
特別好熟嗰啲

男女有，男男冇

一條片解釋曬

但做對好兄弟又如此相愛旁人會說不該

你個frd係雞？

問得咁直接

男同tb有

add one
因為佢個樣唔靚 加上因為食得耐咗 所以你根本唔會鍾意佢

識

食得耐

打錯字only
唔好誤會

月經post

純友誼要雙方都有厭棄對方的地方先可以，佢如果講得出而你又認為合情合理，都可以信嘅。

有啲人總係因為某啲原因一齊唔到
未必因爲條件或者樣衰，可能純粹因爲時間唔岩
做好朋友係最好選擇
而且可以一世
我就有五個，其中一個係ex，當中有個已經係十年朋友喇
不過做朋友最忌身體接觸 切忌有色心

高質

我覺得既純友誼係真朋友 一齊機會接近0
男人既純友誼好似唔同種

1. 咩都傾得 soulmate咁 可以口頭上flirt下滿足下仲好
2. 有少少感覺 不過有原因地唔可以一齊 keep住關係先
3. 又係幾靚 唔追得都可以帶出去show off下

總之仲有點機會追先係重點

咁 可能係得我識既男先係咁姐
唔知大家點諗啦

有

利申：男

其實點會無 話無個d一定係成毒撚 同埋自己無

做friend 都可以扑野

月經po

無

男人見到靚女就會想中出內射佢

"突然間有一刻大家都有感覺 但大家都有伴"

如果其中一個無伴都好難keep咁耐

最後你同另一伴點樣?
個女仔朋友又點?

所以要睇對像
一齊食飯一齊傾計
但手機女ge 碌緊韓星
男ge 碌緊141 準備食完飯去試連登包膠一致好評果隻新G

男ge 將性幻想轉左落第二條女到就會對眼前呢件普通貨色無性趣

友誼波

識咗個靚嘅又唔理你
姐係你....

5年 你自己有無試過諗多咗/識到另一個?

有能

你男朋友同個女仔3年有冇聯絡

一定一方有d問題/缺陷先可以發展到純友誼

樣衰=有
靚 =

能成為密友大概總帶着 愛

你個名係咪因為咁而改

點會冇

兒女私情就算啦
個名為手足而改

仲記得當日我同佢講我三個月後結婚啦
佢當時冇反應 只答我「好丫」
幾日之後佢話同佢女朋友分左手

我有個純友誼既男仔frd
但討論話題永遠冇性
都係講下日常生活同自己既煩惱個多
同佢完全冇親密行為
最多試過兩個遊行比黑警追個陣捉左我一下
會食下糖水 但唔會一齊行街
利申：絲，有男朋友

完全唔知有仔但係同第二個男仔出係咩心態
可唔可以講下

我有fd識左十幾年，佢婚都就結，大家都知無可能，不過時不時會出黎食飯飲野

會揸下波咁，佢又會摸下我
上幾個月扮醉kiss左
差少少爆埋房（佢話想要）
不過我有未婚妻，所以最後無去到

呢層樓識野
頭盔： A0 毒j宅男

屌
飄移境界仲勁過689

有性有友誼

依個問題搞完再答你

有，仲成日打友誼波

有
試過一齊去旅行瞓埋一張床

姐係都係唔好信

多謝

好sad....

咁你有冇再搵過佢?

男男都無啦

冇呀
因為我唔想佢掛住我
唔想搵佢笨叫佢做兵
我情願絕情啲放佢走

我估佢都唔想破壞我家庭而逃避我
就算結婚當日 一句祝福都冇同我講
又或者佢嬲左我當時冇選擇佢？

但我結左婚半年後
收到一份佢送比我既結婚禮物
一則希望我幸福快樂既訊息
同埋一堆伴隨我同佢7年友誼我同佢撈亂用既物品......

個男仔到依家都無拍拖?
比你簡多次你會點做

可能7年入面佢根本無女朋友...驚你覺得佢對你有野而作出黎

我唔知佢而家點啦
自從佢send祝福訊息比我
之後大家傾左幾句都仲講下笑
然後我地冇再聯絡

以前我教佢點追佢女朋友
佢地之間有咩問題佢都會同我講
仲一齊食過飯一次
不過佢女朋友就好憎我
所以...真係有呢個人存在

講番正題
點解做做下老友會撻著左
應該係對方都有啲優點
但係自己伴侶身上搵唔到

例如我老公對我粗心大意（當時男朋友）
但佢就溫柔細心
果陣同男朋友不斷鬧交冷戰
佢知我唔開心
好多時都當日抽時間陪我
有次仲係黑雨 我係公司得我一個係到喊
佢黑雨都去公司陪我
直到....有次係間房得我同佢兩個
佢坐到我好近
挨近我，禁我部電話螢幕比我睇啲野
我覺得佢好溫柔
我心突然跳得好快
就發覺自己開始見到佢怕羞
之後我話涷想走
佢又即刻除佢件褸比我著
佢陣男人味令我一時意亂情迷

比我重選
我都係選擇我老公
雖然我老公身上冇佢既優點
但老公優點彌補到我嘅性格缺陷
我好清楚我要選擇佢

如果個男仔睇緊 應該喊到痴線

：如果你見到 保重啦
光復香港 時代革命

有啦緊係 乜都會傾 但大家都知冇可能

我有個女仔friend（有男朋友）都同佢話好熟既男仔friend 日日whatsapp，成日秒回咁濟...咁係正常咩？心諗真係有咁多野要日日傾住？

對個女仔有好感

但知一定無可能一齊所以都接受到整係做朋友

叫唔叫純友誼先

我都搞唔清自己有冇諗多 但係我唔係鍾意佢

我有鍾意嘅男仔 不過唔係佢 只係當佢好朋友
不過我易呷醋？所以先咁

曾經我都以為有
因為知道大家一定都唔會鍾意對方
所以好多嘢可以講 喺佢面前做最真嘅自己
由仲係好稚氣嘅年紀識到大
可惜嘅係曾經以為

有
大家都fd zone咗對方

好似睇緊那些年咁樣
曾經同你有過美好回憶，但係卻走唔到盡頭

我識大部分fd都大過我

有
帽格男 與 收兵女
叫唔叫友誼

相隔十年嘅男女會唔會發展為純友誼

我同我個ex分左手之後（我仲對佢有feel而佢都知道），仲係好close既朋友，出街嗰陣會十指緊扣，又會抱埋一齊訓（無發生關係）佢都同我講佢依家係唔想拍拖，咁點解仲會對我做啲咁既嘢？

條片有冇10年

睇完 其實男女都知冇「純」友誼
只係條片入面既女人掩住良心答

可能佢覺得你係ex
拖手都習慣咗
無傷大雅
只有再有性先會改變關係

我見到ex都會拒絕同佢sex 雖然最後都係會😂😂

但係會對無意思既人做啲咁既野架咩？

我一開始都以為有 我真係當個男仔係知己點知佢呢排同我表白中意左我好多年

啱呀明明扑完都可以做朋友

男男都冇純友誼
點解你會覺得男女會有？

咁收兵又點計(冇分男女
就係兵唔係友誼？

有
只要你覺得係純就得

見到條波那就已經扯旗
咁仲係咪純友誼?

當然...
兵點會係友誼

咁咪你條件唔錯

我係呢方面係男人黎
接受唔到
一係男女朋友
一係朋友
一係陌生人
咩叫兵
又唔係咩軍師要打仗

其實佢唔認自己係收兵 話當係朋友 咁已經可以話自己唔收兵

or可能佢真心覺得自己唔係收緊兵

我諗每個人都中意拖自己覺得舒服嘅人
但一齊係一種責任
如果係我 一齊我就要諗永遠
佢可能睇透咗 覺得復合之後都係會分手
咁不如維持一點距離

不過一齊訓埋佢對呢段友誼關係應該有點貪心

如果係咁送野去取悅佢
佢又唔比反應咁就做咗兵喇

我覺得朋友關係唔應該牽涉太多金錢

如果只係心靈上嘅付出 我諗呢個都係做朋友嘅要求 交心嘛

老實講 憫d...